是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。 。。。。

成pat精咁

阿B 你成撚日食埋D垃圾,其實都幾襯你個人

好似。。。腦

yes

睇見都慘

我寧願食你呢個包
係屋企樓下食個越式法包好似食緊屎咁

肥到

係panash

panash!

咁熱唔飲可樂？

冇晒zero

成堆野甜撚到

貴價早餐

猴子腦？

飲全糖啦，zero垃撚圾

好有生活品味

褲妹 我品你老母閪阿

味道好